有冇人開始覺得泛民同激進派割席冇做錯

根本激進派就係社會敗類
泛民好多專業人士
唔係同你玩流血呢一套

邊撚度激

冇流血就冇做錯？

打差佬同冇啦啦撞爛大門果d
完全接受唔到

勸你唔好學人爭奪民主

你又咪係鍵盤勇武

每個人心理關口都唔同

但就起碼唔會好似班泛民咁扮抗爭呃飯食啦

泛民扮？

講獨撚扮都唔洗扮

扮撚左30年啦

agree

所以先知道泛民幾撚仆街可以唔洗再理佢地

依家係冇人理港獨派

一個迷云黨，為左打擊本土不惜扮撐飯民

信陳云既真係人格冇下限